THE IDOLM@STER /STARLIGHT STAGE [7]愛梨不存在的list:十時軍絕體絕命

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

(PC版, 要VPN)

SideM遊戲連結：

Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜向左走向右走野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：邊個最公廁?
A : 高登巴打澀谷凜

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Allin左宮城,集氣

上個post 好似好快就爆左

等下星期個fd幫手買埋evermore就入code

呢排爆POST咁快.

最高既響子先得98萬,我覺得自己係0

女人太多

高登個面....... 明既會明

依幾日先發現過哂黎依邊

一齊趁parade高速提升fan數吧

唔？某放棄巴打的話題？！

會多D架咩

會

根據該area的動員數，會有額外的fan數bonus

不過前提係要升左動員數
而家先開始應該趕唔切

原來係咁,咁巴打係打邊個area

上次EVERMORE打到有MIKU就停左手

我上2百萬用左4日

時間效率：ex50體
體力效率：沖繩狂loop(me)

ex50體肯定得好低機率達成到目標

其實衝到150萬已經接近2倍bonus,你驚公演目標fail可以專攻45體的地區

如果話想衝北東45體,咁打秋田同宮城會唔會有分別?

岩岩一口氣睇哂四集卯月同凜個女拍既動畫清戀

我發誓下次睇呢啲動畫個陣一定要check左評價/心得or結局先

FANS數睇score,70萬動員數係score/1000*1.44,好似200萬動員數前都仲會加上去
動員數就有基本額,公演成功就*1.25bonus

動員跟體力消耗

即係全部45體3首歌既動員數一樣

明白,唔該哂

刷動員數>打最多體既公演+成功
刷FANS>打最少體同打到最高分既歌

thx

下次活動先衝啦,聽日都星期一

補充少少，動員數335萬會去到最大bonus2.5倍,之後唔會再多

ああああああああ星期一什麼的我什麼都聽不到

睇來有伏

唔好..........

基本上公演清晒會有差唔多70萬動員數,呢個時候個FANS數會有1.5倍bonus,都幾可觀,
全打活動歌FC可以80萬分既話其實已經1首歌可以有大約1300FANS/人

社畜既命運

NO SAY

出現了，FFF團的追殺對象

ロリ楓さん都唔錯

聽聞係聖誕之吻既姐妹作

諗住睇下甜野食下狗糧

點知佢結尾黎個咁老土但又最乞人憎既玩法

我浪費左兩個鐘頭睇左套咁既野

上個post又有人搞錯左我個姓同性別

多得你們身先示卒，我決定唔睇清戀

本來諗住出曬一次過追

依季只有睇konosuba同廢天使

烏拉拉諗緊睇唔睇好

幼女戰記幾好睇

うららok good㗎

佢改左同小說唔同編排，暫時非常滿意，不過，佢掛幻女名中身係大叔

駄天使=小林龍》幼女戰記》烏拉拉

按娛樂性黎排，供參考

咁先正 幾有新鮮感

利申 未睇過小說

女僕龍
政宗君都唔錯

如果係文香P一定要睇one room

原來呢種活動係有咁既bonus架 ....宜家先知...

うらら有美嘉同美優，有額外加分

駄天使同女僕龍太好笑

尤其女僕龍首OP同ED好岩我電波
今季京都終於揀岩作品黎做

駄天使完全係今季神作，仲要有智絵里

女僕龍之前未聽過，估唔到佢咁好睇

廢天使內容講乜?
今季只係追左美好世界...
BAND DREAM想聽下歌點知內容勁拖
烏拉拉睇第一集又冇乜特別..

廢天使爆笑程度同konosuba有得比

一個天使墮落成宅女既故事

廢天使係日常系，你鐘意睇點兔金色拼圖果類就絕對係神作，如果你唔鐘意日常系可以pass

佢漫畫到左第五期都未交代墮落的原因

動畫第一集就有

訓身一抽,夕美

白信封,SR

打錯字

幼女龍神作吧

真係唔係訓身？

訓前準備定，明天都可以照衝動員數

有睇過あんきらm+全miss過關的P應該會明白我這個編成的背後意義

你不會成功的

マジやばくね

留名

中間仲有其他嘢㗎
初接觸打機喺漫畫第一話都有提
但之後點樣變成而家咁就未提

唔記得左2月尾前要交稅 嗚啊啊啊

おおおぅぅぅ…マジやばくね

交左ちひろ個邊先

鐘意佢龍樣多d

今年有稅退
(已經拎嚟交左俾ちひろ)

死啦我醒起唔記得改地址

桐谷華唱既 守ってあげたい

華哥真係冇得輸

you don't have to worly worly

守ってあげた

華哥仲有蠢萌屬性
五周年紀念生放

今個月交左了

琴晚睇左bangdream第三集
後半段咪埋眼黎睇

好睇嗎?

我成日覺得佢抄PAD隻白虎

新post 留名

點解我一月就要交

唔想交

唔交的話可以課30packs...

香港始終有你

btw 巴打爆fd 位 add唔到你..

巨巨

交咁多稅

搵唔少

一個人搵埋搵埋多過我地成個post啲小薯仔加埋

稅局退俾我嗰舊原來係巨巨交嘅一小部分

呢位巨巨年收入應該有三四十皮

係我既十倍

交既稅等於me幾個月收入

做左十幾年野，一年交2萬左右稅唔係好多㗎咋

我d舊同學仲多

搵得多住私樓唔洗養雙親？

唔介意off topic既話

同父母住緊果個居屋only

我有份供當家用差不多供完

人生贏家

都叫有層樓渣下手

btw 巴打爆fd 位........

我似係呢個post最細嗰個

⋯⋯要聽聽我和我拍左十年拖然後結埋緍，最後呃左我一楝私樓然後同第二個走左佬的女人的故事嗎？

隔離po 睇左

噢，你等等，我看看有冇d長期唔login既人可以del先

原來係有過去的男人

男人最痛

得左有一個位
歡迎申請

真係聽者流淚

最好野既係我之後先知，原來結婚前已經同條友搞埋

我只能夠講，女人係信唔過
錢，千萬不要同佢分

雞，全部都係雞

俾佢呃左嗰棟樓係咪仲供緊？

你要頂得順阿庫亞級女主同埋啲分鏡有少少怪

慘....

咁還可以吧

唔係真bitch就得了

我有朋友好鐘意啲性格好糞既二次元女應該好岩佢睇

其實係供完左，佢扮蟹話想換大d樓叫我簽字賣，咁咪賣囉，番實家住住先，跟著賣左d錢佢話想放在佢私人戶口度收息，咁咪放囉佢係老婆嘛信得過既（笑），然後？然後就沒有然後了

留番俾ちひろ好過

真係有晒planning咁去呃

Add jor

不要再說了
女人太可怕了

ケロリさんよろしく

其實係咪告得欺詐

到左而家頓悟左只要解決左性欲，你根本唔會笨到走去想同d麻煩賤格的現實女人拍拖

巴打會唔會孤獨一世

其實佢係咪唔鐘意你鐘意二次元野

其實係唔得，香港法律係on9

即係咁
女人會背叛你 你女朋友會 老婆會 甚至老媽子都會
但係你抽番黎既SSR唔會

你

無左五百萬左右

佢識我day 1已經知我係P

Yes
真理

你前妻又係otaku?定係無興趣

你地想繼續俾錢女人呃既咪繼續做所謂現充啦
我就寧願留番D錢課多Pack石啦

連平時用字溫和嘅巴打都忍唔住用on9嚟形容
feel到巴打嘅怒火
我地都係close左呢個topic啦

巴打捨身入錢落我地袋

邊行講埋我d frd會知我真身

搵唔番㗎喇，人生就係咁

唔係otaku，不過冇所謂果種

多謝咁多位陪我食飯
返去做社畜了
連登有愛

係咪呢一刻已經密謀緊

知道毒撚先多錢
好似係

法子

如果係係埋一齊之後先話唔鐘意你有呢種喜好既,及早離場仲好

不要再說了
越睇越痛

只能夠講 防人之心不可無 發現到幾親密都好

btw close topic 吧 我睇隔離個post 都睇到灰晒..

想入坑 有咩要注意？

睇動畫入坑定玩game入坑

建議睇左動畫先，搵到自己本命再刷首抽/超得揀岩自己本命

至理名言

唔記得邊個話今次隻飛鳥以overload黎講好勁

agger

技能嚟講4秒高覆蓋率最高
第二好似就係7秒中

楓楓技10
4秒間隔開一次為時3秒
即係半永動機

唔開技咪又係

好彩做左20幾年人都無女性緣

想入坑就搵返動畫黎睇啦 無論本家定cg都好..

ml就.....去玩走路工囉

75%(HO CHI HAI)

4秒高唔得仲有隻7秒高
都唔得仲有隻11秒中
冇死角

不過呢隻驚d機率完全信唔過

限加蓮+美優
CoDa最強組合
可惜唔係fes限得15%

差周子

唔係加蓮p所以冇追到

其實哩度有係俄妹P?

碧様

原來係咁

有張SSR俄妹
但我唔係俄妹P

你有咁多野既,燒呀

為左儲齊ラブランコ而抽俄妹嘅蘭子P

me

全部罷工
幾多秒都好,13秒一定係blacklist,有得唔用就唔用

響子得一張13秒ssr，迫住用

快d出限定啦

13秒特化都算
華哥係平均型

結果都係13秒……

小薯冇特別研究過技
其實啲技係可唔可以重疊?同一秒係咪開得一隻?
用開3d標準打有時冇cut in都會見到開左技（補血之類）係正常?

ml可以睇左門司雪大神既漫畫版先 堅正

家陣d平均型有1項凸出架,3圍又比其他高d,點下潛都用得既

同1秒開最高倍果個效果
PS/CB分開計

唔同秒數同效果,ok; 同時間同效果=放少1技

效果時間有重疊>只受最高效果

DA凸少少咁
而家乃乃嗰批好似去到6千中

直覺話我知黎緊FES限係3色平均型

平均型總appeal高d

仲收埋幾多野呀你

C+同P+可以疊加
而overload係計做P+

overload真係overload,一開技就收晒p score皮

平均型嘅最佳位置係support member

三巨頭

你問到架咋

兩張楓

2張楓

限卯月同你換有意pm

帶雙打線

呢到d巴打月入都幾高,我知道我grad完都係乞食我係未學完師ge it狗)

唔會嘅
現役IT狗表示餓唔死

三巨頭 無撚敵 又易出 +25屌打全世界

紅da得兩張p卡，唯有點其他兩個...
等出限定先決定邊項點夠10

蛇下先！

見大家討論特技，說明しよう！

首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例

圖解：

［—13秒—］［—13秒—］（間隔）
［—9秒］----［—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！
這是為什麼楓限被稱為強咭，因為cooldown只係一秒

咁我有野問

7秒技有d係高確有d中確,cooldown都有唔同,咁有冇話邊邊會好d

但係周子之後的平均型係勁過三巨頭（同樣potential 的話 ）

13秒高=11秒中=>9秒技

11秒高=9秒中=>7.5秒技

9秒高=7秒中=>6秒技

7秒高=6秒中=>4.5秒技

4秒=>3秒技

搵啱公司就得

新時代

基本重視cooldown,因為確率係運game,你衝高分的話試行回事應該夠你突破確率之壁 （個人意見）

我都唔知點砌先啱

唔撞時間已經係成功既一步

愛字行頭

一般嚟講中確率嘅cooldown 短過高
即係發動持續長啲
除咗4秒中同4秒高係一樣

基本的話Combo同score/overload夾時間就可以

9秒兩隻同9秒+13秒
但你地又話13秒唔會考慮

卯月p 有10張卯月做後台好正常吧

差4張

邊有咁多隻俾我揀

例如砌三色vi
加蓮同志希X
奏同杏都係X

R卯月？

多卡替換既有得out先out走13秒無得out就用住先

我紅隊點都放張響子落去

9+13好過撞
另外盡量唔好4+6 或者6+9

題外話
啱啱見到有架車個車牌係LOVELIVE

一般的編成

飛鳥overload搭唯combo
加蓮score搭卯月combo
智絵里：愛

最理想應該係

4秒(p+c)+7秒中(overload+c)+9秒中p

4秒(p+c)+7秒中overload+9秒中(p+c)

咁如果對智絵里冇愛 換邊張入去好？

我買車的話一定將個牌做IMAS

Why

俾你地抽晒啦

低秒數？

冇智絵里的編成係論外

認真，我覺得任何一張唔撞時間的score就好

最小公倍數

會有唔開技既真空期

自問最強係依隊，vo同vi都弱弱地

12秒撞1次同18秒撞1次

我執執隊嘢先

個個都2張18%c我都係收皮算

未齊ssr表示從來唔睇技

順帶一提，2ch的狂人們已經有理論值表比大家

我以前唔識睇技亂咁升添...........

原來overload咁睇重......早知上月抽埋芳乃佢

利申冇錢

btw 下次掉埋上頭po 個q＆a 吧

依家當音game玩就算

好，到時我再執下佢

我嗰隊Vi

可能唯換另一張P+會更好
不過我Pa冇乜Vi可以揀
另外加蓮係必然正選

overload 18%仲要中確,勁野黎架

FC當食飯既真係打分如有神助

差張楓楓.....

呢隊最常用

點解我呢隊個分低咁多

這個表最瘋狂的地方係最右邊

啫係要2c2p1overload?

我諗應該係因為potential

con機都無最高分

可以的話，是

你有3張fes限就跟上面個理論值表就啱

個個都3fes限烚鳩me

我一般都會差1-4個位
27難度以上另外,隨時十幾個miss

個表係3c1p1overload

最右即係點？ 唔明

Overload 未升技

個個都有限楓

呢隊最常用 對比起你地果啲我呢啲就算啦

兩張overload
理論上最尾會冇血唔識出技

con機FC
雙overload正常係唔夠血俾錢

要con 機 。。。。

最右係2張overload,到冇血即打一個bad刻意死亡，用石跟機但combo照連

仲要係故意bad一粒con完冇被影響繼續到

con機都無一首歌係最高分

好好笑

開始唔識玩呢隻驚

個個都有fes限唯,我又諗起自己既傻事

如果唔穩fc既話用3c2p會唔會好d?

定照用3c1p1overload但張overload唔升技?

btw我爭張アホユッコ就可以理論最強
但係要換走加蓮我不能接受

藍隊就咁
X谷X要xombo唔要強判

唔好咁 今次飛鳥倒左6pack落去乜都無

你地幾時有錯覺呢隻係音驚
CGSS係儲囡囡既驚

睇你要求
Overload有機會幫你fc,不過死亡率同樣提高

淨係諗clear就3c2p

圖鑑型玩家

我俾個3%呃左

咪係，mv先係本體
無差別爆擊

依家都係我唔多抽overload既原因,真係怕怕

fuck you

我明
我vi隊絕對唔會換走智絵里

學會死亡其實overload又有咩好怕喎

利申玩開命

ハハハハハハ

開玩笑，抱歉

張裕子打直身點做到？

之前睇外國網學

an狗唔得

新手第二次打live parade活動終於全通到 第一次完全係唔夠分

試下呢個

有樣野想問好耐
你地係點樣確定做邊個角色既p?

角色造型?cv?個人歌?

一見鐘情

初戀既感覺好似係

我好膚淺，睇角色樣先
愛麗斯就因為事後睇返附聲嗰陣嘅來龍去脈而想支持aminaBB

樣+屬性+設定

Memorise

鍾意arisu既原因同我一樣

cool系最鍾意係佢同加蓮,但未去到要all in宮城

有愛！

一認識到佢就知道佢係我將來私訂終生既人

Moba開頭已經有既智絵里同大本命雪步性格相似所以有點在意
然後被情人節智絵里的好感度對白智絵里手刀擊斃

講起雪步尋日聽到有人播堀江版雪步既歌

Game clear

只要短髮就係射程之內

末來

仙崎恵磨呢？

無上兩日又開左新post

講起雪步
機戰劇情雪步見到銀河美少年個女主角，聽到少年呢個詞以為佢都係男人，然後嚇到走，要彌生出來護駕

只要黑長直

MAI WAIFU
呢個就係理由

你令我有點想玩 但明知隻game係唔對路

上網搵返聯動劇情睇算啦
活動都就完

一開始動畫入坑無乜話p邊個 ウサミン コミュ4

You are right

你接收到了嗎？來自ウサミン星的電波

終於打哂

個個都係最佳第六人

又一位巴打衝線

一晚冇上
嘩

第六頁打前嘅話題太沉重
唔建議追返

係睇咁多位巨巨講解技配搭之前我都無考慮過， 因為跟本無咁多ssr 俾我揀
但係我死好命，抽番黎既Da 隊都無咩點撞技，6PS/6PS/7C

Vi就撞到七彩， 4/9/11/11/13 PS

6人目はだぁれ～？

好奇心驅使我

BTW, 新追加嘅後半活動關都充滿惡意
消耗ap 7 敵lv 2
掉落品 金錢 72
初回掉落品 改造裝備 72個

72

用緊htc10有7.0升但係唔敢升

唔會幫電話升

睇親10個9個都中伏

其實HTC之前啲update都冇乜伏
只係今次個個都話cgss有問題

7.0開按鍵音會仆街

電話系統更新咁多年黎都無改善只有惡化

ios就係一個好例子，除左6升7

點解越更新越差？因為迫你買新機

新機規格同系統更新所需既效能係一齊上升的

所以IT狗表示除非有新功能想用唔係都無咩必要追求更新

好似我ios9升左上10舊電就倒水咁

介面好似快左少少但覺得都係唔抵玩

同樣ios9上左10舊電即刻唔夠用

而家好驚見到ios更新

一起身個POST推多左10頁
心諗突然咁多人
原來頭幾版有段故

近排個post真係推得好快

武士道社長：「偶像熱潮終結於2016年，往後是樂隊的時代，《BanG Dream》能成為先驅會很高興」

睇左兩集
覺得個主角麻麻地

俺得

叫佢坐時光機返去幾年前睇下kon先

先驅⋯⋯?

好悶
不過由cv做夾返band呢條橋唔錯

佢意思係咪會出一個一個樂隊咁抽既驚

想講
k on入面日笠同米澤識唱歌
但根本冇畀機會米澤唱

唱歌最好果個去左打鼓

由佢選擇搵堆Cv做game 仲要出埋live 開始 成個企劃已經變左質
只能說 這就是冇事做

一放工就見到張beyond the starlight黎左

一開始CV夾band係唔差既. LIVE都幾好
但一推動畫同GAME就劣左

今次果2首角色歌都好正

Frozen Tears

Slow life fantasy

雪菜實力同處位置唔成正比
K-on時無留意(焦點係哂五個度)
到Another配得好好,再到WA2

あなたを想いたい

尋日開始清冬番
バンドリ睇完第一集,夜晚見到社長訪問
心諗做乜9?唔同世界線?
考慮為唔為はっし睇落去

巴打推薦下睇左原本唔打算睇嘅小林龍同駄天使,意外地好,會追
反而原定睇嘅うらら未符預期,睇痴線ruru做弱氣乖女好唔慣

佢個角色係痴線㗎喎
個人偶

精算失敗
天機算盡不敵一個whatsapp message

打到差不多活動完先成功做到冇nice的fc

白箱絵麻先係本世紀最大騙案

老實說，白箱我第一次睇cast見到るる個名既時候係O左嘴

RURU邊有咁PURE咁TRUE

D M+俾你地屌打晒啦

中伏人士:我
Before:
呢個cv 把聲幾甜, (google 中)hmm, 係個大姐姐type, (繼續google 中)

After:
人不可貌相... im ge 果然都....

真係呃晒人

請恥笑....

ruru唔會令人失望

白箱最喜歡ずかちゃん

從你揀magic果一刻就知你非池中物⋯⋯普通人絕對不會咁樣挑戰自己

睇落似係magic fc左?

應該係

想打死自已 易個2首FAIL

今わたし、少しだけ夢に近づきました！
喵森︰

喵森派

直線曬有fd同你whatsapp

同老細講你收左工都想起屋企做野
你就會收到

喊左

ME TRASH

怪人1nice....

做唔到第6人

只識打難既大大

又諗起岩岩入坑果陣第一個活動就係live parade 果陣諗住岩岩入game打唔過好正常
之後輪左一圈到evermore果陣諗住雄心壯志破關就比110000score卡左

好似睇到fc既希望

望返前幾頁曬卡,常駐SSR入面春菜美波同杏好似係人都有咁既 我除左依三張就得張限兔

公_美波

我冇春菜

差少少

加油

得美波

我係垃圾

冇春菜x2

結果我最遲先成功冇nice

恭喜成為第六人偽娘

反而初頭果個掃nice率好高

我成日起呢度nice

掃通常既問題
始點落得唔正 / 手既靜電勁好易出nice

前者靠自己，後者某twitter音gamer推薦用保鮮紙包住部機去提升準確性

呢度留心D聽BEAT就OK BTW有無人係用IPHONE放低部機玩

機背好跣點搞

我知我果個位快左 但控制唔到

我唔知係機問題定我自己問題
左邊兩粒向左掃係好易miss
全部歌都係

雙手拎住部機姆指派

見過nico d人後面有個防滑墊，但唔知邊度買

姆指派
你掃完會不會起手？定㩒住繼續掃？我會起手驚佢誤判我

原來你地係手持P

巴打可以試下望實個掃位 應該會好D

我部機跣到掃果時要用兩隻手既手指尾扶住 手指公無力逼住要放低部機玩

兩種都試過
唔起手好易頂住篤唔到中間嗰粒所以最後都係起手

我覺得mon貼都幾影響

裸機

咁會不會係個mon問題？我部iphone有一邊mon比我玩到個反應壞壞地

裸機+1

咁我都唔用貼試試

都有懷疑過
不過我信唔過自己隻左手多啲

只有手持先可以起巴士上面打CGSS攝時間

冇錯

冇錯 一定要可以係街上玩到

可惜我覺得自己部iphone plus有少少大過頭,特別係個耳筒位係中間頂住

我一程車成9個字 聽下歌訓覺算

其中一個我唔想轉iphone7的理由
根本移除earphone jack 係反智

返工：訓覺
放工：cgss

之前我用AN機,早知買6s

7係唔係有個插件可以用番earphone jack？佢個位如果唔係中間應該就唔會頂住（好似係）

出街/搭車,只要係郁緊都打唔掂
況且ME在外都唔會點用電話玩

佢得個轉插姐,如果唔係買左plus版都應該唔會頂得咁勁

只有等人果時會清下體 不過玩唔到高難度既歌

試過坐紅van開game,唔記得耳機插住mp3而唔係手機，跟住⋯⋯⋯⋯

「アイドルマスターシンデレラガールズ スターライトステージ！キャハ☆！」

果一刻我好想落車

冇kirari果把聲都好少少

恥力TEST

FUUUUUUUUUUUUCK

恭喜達陣

又一個精算師

所以係街都盡量唔開app

星輝子

身同感受

插耳筒先開驚

成日係小巴開聲打

我以前喺街拎psv打閃亂神樂都係咁啦
區區im@s

在街上爆女女衫

終於全通

係街玩會集中到咩

要清體

有次喺地鐵入更衣室篤波，隔離個女人睥鳩我
我又睥返佢，跟住佢落車

會nice

live groove會入場熄APP,其他event 就由得佢爆體

返學果陣搭車清體

搭鐵無位拎手嚟

手殘黨personal best, not even close

試過一路行一路玩
不過好易撞到人

新post留名

今日最後衝刺

仲差3張加奈子呀

Yes 試過比人撞到跌爆mon 但又唔怪得人

行住街打機同睇片好黑人憎wo
又唔睇路,又行得慢

Yes

為左你同埋周圍的人的安全，最好唔好一路行一路打cgss

加油

live parade都得，開個45／50之後出返去

照舊拎四張肥村收工

儲唔齊係咪留一張其他食哂佢升技

SR，SR+留一張其他食得

如果有愛：留2張，一張用一張特訓前當頭像
冇愛：睇你要不要support,要既就留不要就食 美味しいから大丈夫だよ

我：

我做法係鎖哂活動卡，SR+留，SR放入專屬女子寮

活動最後一日，金杯走勢預測

排三萬幾是咪有銅盃

計過m+fc都係得90萬分到

今次個分高咁多嘅？

首m+ 易 多人fc 咪高分d

ME開服玩到而家淨係拎過story銅盃

今次應該都有

M太易，重課金m fc都出到95萬，微課要金杯差不多係焗住打m+

3萬位銅應該穩陣

我食哂升技

唔追爆星未留2張1張特1張唔特

我都係最高得銅盃

之前個bug有冇人收到補償？

利申：幅圖唔係我
我好似銀都冇

未打到 一張都冇

我收到1vt m, 1vt p,1個點心

佢係睇你係受影響地區玩既次數派

打得太慢
我甚麼都沒有.jpg

唔覺唔覺聽日就轉pool
飛鳥同夕美盤上車最後機會

今次係情人節限定啦呱

好想同喵森瘋狂種花...

睇個ガシャ名,情人節限定不就是飛鳥同夕美嗎？

現在還來得及喔！プロデューサーさん！

有藍子 不了

好想同ずかちゃん一齊打工一齊睇電視...

有恆常飛鳥同夕美,不了
手緊

好想同絵麻ちゃん一齊做體操...

可能聽日就出恒常涼
幫單曲宣傳

魔王ちひろ使出了咀咒！
水巴打受到了抽卡只會出白信封的咀咒！

ありす恆常

prpr

Shut up and take my money.jpg

如果係ありす課1 pack
唔中等超得

又有人衰CP....

呼...

報左fbi 拉晒呢個po d人就岩

ok 我奶先

中左第3個月詛咒,你問我答

但是千枝都有可能⋯

早苗: 你班仆街俾我抖下得唔得

寶少.jpg

call左fbi備案,你班p等俾人通櫃啦

千枝給你們 ありす我抱走

這個post冇一個係無辜的

FBI朋友你們好

HOW ABOUT YOU

加蓮16歲架啦
法律上完全冇問題

fbi 都係llc

文香19 卯月17
法律上完全冇問題

咪係
加蓮16 楓25
完全冇問題
ありす唔係結婚只係抱抱只係舔而已safe

ナナ 永遠17
法律上完全...冇問題?

成班童星p

只係舔而已 岩！

safe！

冇問題 好似係

智絵里 16 杏 17
法律上完全冇問題

要研究下ウサミン星嘅婚姻制度

蘭子14…
我會等

Out!!!!!!!

咁既話好似未合法喎

等到你釘蓋都係得14歲

坐住監等

法律好似同地球差唔多
唔同嘅係17歲都可以飲酒同有投票權，好似係

蘭子個body...點忍點等

華哥呢d人妻力爆棚既反而冇得結婚

可遠觀而不可褻玩
睇少d薄本啦你班p

agger
根本犯規

別裝了，身體是很誠實的

一起釋放你的欲念吧

前途無限
但……

點解叫華哥？

轉睇佐藤心

桐谷_

又想引導一個無知小平民入深淵谷底？

我係識左種崎敦美先識桐谷華是咪另類

谷狗大神真係好邪惡

仲間

差唔多同時識，查一查先知原來係同一個人

鐘意火車頭多d

桐谷入門，大圖書館試下玩，之後你就會⋯

最初係白貓同高校艦隊知道佢既

凪好實用

火車頭

識玩一定玩雪菜既分身つぐみ

覺得好正，但跟住你發現2周目之後先能夠攻略個心情⋯⋯⋯

我都諗緊係咪講緊86

隻GAME好盞鬼...啲立繪識郁

不過小太刀真係好騷....

類似當年無印fate想攻凜但俾一周目呆毛限定阻住哂嘅感覺

水雷長

唔明

Maru

自己想youtube睇人地upload玩まいてつ啲片就明

想買埋婚紗個個枕套...真係好正...

你班桐谷華豬 離晒題啦

2日就已經過左一半個post

個陣買左SET...啲BGM又好聽...個個角色都有自己ending+song，除左劇本麻麻之外真係誠意之作...

尤其佢會skip某段劇情個下真心覺得好有誠意

咁傾白雪碧

冇詳細睇過圖書館(但有cg )
唔知依個角色點解令佢咁出名

最邪惡係佢可以一開波就解晒所有scene

攪到我睇左幾日先有心機去跑story 。。。。。。

估唔到搵到同好...好滾動

我跑左金毛個story先，跟住先到86，一個SENCE都仲未拆...

之前日本有搞鐵路event好想去...淨係86個logo既匙扣已經好很想要

我淨係睇晒86 個story

其實最on9都係班日本老害見佢係gal game 就反
lose社勁有心去推呢套野

正常呀，正宗鐵迷一定唔鐘意二次元仲要係成人野搞佢地啲鐵路
不過二次元消費力真係高既...又可以令多啲人認識鐵路
GALGAME有詞典都幾屈機呀 雖然有好多虛構野

社長話有心推到動畫化 唔知而家仲有冇可能

LOSE好識搵錢...其實佢出好多週邊搵錢，不過始終都係GALGAME同埋通常動畫化好少可有好下場...唔好諗了，情願佢快啲出迷鐵隻OST，BGM真係好聽

依家先講可能有少少遲...大家可以skip左呢頁因為無一隻字係關於IM@S

agger 利申唔睇艾媽本

唔緊要，當識多樣野

imas本點都唔睇+1

睇百合本

imas啲全年齡本超有趣的

(卯月P限定)転寝屋敷

本家一本都冇睇過

留意返五周年生放送
班idol著哂五周年套新衫出場
個個都由左至右(好似係)轉一次身show條裙俾台下班P睇
係得華哥一個轉錯方向

唔睇艾媽本係講緊薄本only
全年齡當然有

人地不嬲做開幕後，台前佢仲係新手黎

咁先萌

全年齡唔薄咩

你睇返佢近期出來個d 生放 次次都係咁 勁可愛

文香

好在唔係文香p

飛鳥

個上圍

12k 咁質素唔貴

phat 出到來打個八折差唔多
塊面仲要唔靚

Phat d肌色同面相一定要睇實物，見過佢有d好劣的產品⋯⋯

すごい

貴音上次就整得麻麻

ありす同呢隻差唔多價錢但高質好多

對

不過個雪步好彩冇大崩

ありす聽frd講某◯品訂要8舊

其實屋企已經無位擺 望梅止渴算

但其實對比原畫（bd封面）還原度都好高
只能夠講 a1原畫本身已經怪相

用嚟擺嘅位永遠貴過隻figure本身

あずさ就整得唔錯

終於

Welcome to the family, son.

衝埋SSS

歡迎來到P的頂點

強判隊好野，終於接到加奈子返黎

相信大家已急不及待，想盡快目賭八王子P、桜咲千依以及三位「秋葉東京」DJ在台上的表演。在此向大家宣佈門票即將於二月九日下午六時開始，在旺角信和中心地庫「MY CASE」有售！
想以超值的價錢看到兩位分別來自DJ界和聲優界的風雲人物，感受長達四個小時動漫音樂的震撼，就請勿錯過我們的「Anisong DJ Fes -MIRAI-」！

Anisong DJ Fes -MIRAI-
2017年3月19日@柴灣青年廣場Y-Studio
Special Guest: 桜咲千依、八王子P
DJ: ちっぺ、みらー、☆くん
門票: HKD 280 （全企位）

門票即將於信和中心地庫「MY CASE」有售！

想聽Lunatic Show

華哥是咪打J唔洗手個位幕後黑手

睇黎無乜機會再玩
而家開始個個禮拜都要交一份好大疊既report

之前買左唔少卯月相關總集篇
包括成為卯月p的美城常務
手頭上有本圖書館冇既實用薄本

想訂文香
大家有冇介紹邊度訂好

都係信和果幾間大舖

呢本有興趣，有無名？

最後衝刺
多左少少分

「打完這場event後，我就要去升android 7了」

勇者

我霍景良要睇邊個，踩邊個，睇心情㗎咋！

相信CY會解決按鍵音問題
投CY信任的一票

我要一人一票選好女仔

完

btw內含微量卯凜元素

諗住7點就開始打埋最後個幾百分拎埋張肥妹..
點撚知比d閪客捉住問野問到55分...
宜家開左一場ex 5th...唔知拎唔拎到....

唉屌...真係無語問蒼天...

諗住訓醒打 點知訓過龍

唔開按鍵音根本冇問題

我唔會話俾你知唔信邪開左之後被關門

打多一場已經2百萬動員

126

Oh....don't mind

把握最後機會抽飛鳥

各位辛苦了

紀念

365萬

諗住推主力potential

飛鳥由今次抽到先開始儲fans,由開頭2萬左右去到而家98萬

痴線佬啊

從來唔急住升fans

因為根本唔夠耳環

巴打咩活動都衝

估唔到有同好

建議你follow作者

拜左先

我幾乎所有道具都用到冇

之前喺kekeke見到都想問作者係邊個
BTW, 常務d官方周邊少到無朋友

之前買咗呢個

11493
一張都拎唔到 灰過石灰水...

正喎

可以同卯月配對

副產物，諗緊衝唔衝埋

連續3個活動都因為有野做拎唔齊活動卡
楓個次拎唔到張楓...
上次小梅就連幸子都拎唔到
今次就... 唉...

噢⋯⋯巴打你果行係好困身果種？

其實係因為岩岩轉工廢事係公司到衝 ...
前2次拎唔到都算 今次咁樣比個閪客搞一搞拎唔到真係跌落谷底...

唉算啦本身都要留張未突 13星同14星唔係差好遠啫

加奈子張常駐SR真係幾崩

我都好憎臨放工先上來諸多要求既客
有時候甚至係老闆特登見你差不多放工先對比你

我都覺

個人認為かな子最正的SR

不論件衫定pose都令我諗起限志希

的確

老闆又冇乜野 係客閪姐..
利申：半個it狗

宜家有幾黑都冇所需 抽飛個陣唔黑就得

祝你成功

啪啪聲

睇唔到個肚腩都正?

少年，你太年輕了，難道你感受不到那種連裙子都無法阻擋的肉感嗎？！

對髀

果時玩moba課左都抽唔到

唔講唔覺

BTW 有無人會去3月18果個LIVE 我驚我7點去到信和已經比人買哂D飛

咦，唔係19號？

癡線佬

我自首,我不自覺地留住視線係扁左既右奶

那麼這張會適合你

條腰

太瘦

對，腰部沒有肉的かな子根本係偽物

減完肥

完job再食番

係喎 成日記錯はっし北海道果場既時間

不爭氣笑左

祝你搶到飛

利申，應該唔去

張圖

唔會咁快冇既

利申之前去過好多場好好玩

車上隔離條友用生果牌漏音耳筒分享粒粒音樂

就係無野做想去見識下 未去過香港呢D EVENT

應該唔會冇飛

上次Taku Inoue過黎播Romantic Now
成班ロリコンアイマスP痴左線咁
仲有Hotel Moonside Live版同埋Radio Happy

不過今次八王子P黎應該V家歌為主 ?

可能係
八王子P...剩係記得佢首sweet devil

識擺一定係

咁擺
旁邊隻mio可以無視

有藤咲ウサ係度應該唔會少アイマス既

我⋯⋯⋯我到底看了什麼⋯⋯⋯

好羡慕 夢想中既婚禮

係喎睇漏左

識搵一定搵咁既老婆

咁都睇漏有冇搞錯

見識少
可唔可以講解下活動內容係做乜

下面d人唔識CALL既

Call埋根本係mini live

唔會啦 重點係祝福新郎新娘

台上係咁播歌，台下9 fing打call咁
基本上同去Live差唔多，只係上面既人唔係係度唱歌咁解
今次唔知會唔會有唱歌，我仲未聽過小梅SOLO
柴青個場唔大，可以超近咁睇好女仔

咁既情侶真係好難得，會真心祝福佢地

去到緊係睇小梅

睇網上話男方係P，推埋自己條女入坑，件衫係條女整既

SSA同幕張帶埋望遠鏡都見唔到梁國雄議員

柴青應該唔會睇唔到既

心眼+mon

係邊度搵

等睇這個post的人完成壯舉

SSA都算，幕張真係唔得掂

講起上黎我識一對アイマスP夫婦
佢屋企係有無窮無盡既CD

本家最舊果d都有？

佢話本家動畫（唔是機械人果隻）開始就儲
兩人同時修行 本家 ML CG SideM

兩個人一齊儲簡直係犯規

兩個一齊真係冇得輸
係少左啲位放野

聽日唔知出邊位好女仔呢

星野源p夢想中既婚禮

唔好出我住，未夠石

戒左課

只要唔係短髮限就safe

恆常唔會課，等超得

超得個時又隻隻都想要

松永涼: 幫新碟做勢
差婆: 有碟冇SSR既好似得佢

唔係好似，真係得佢無sosad
活動SR都兩張定三張
如果差婆係cool可能會吸引到一堆鐘意___ play既P

ありす

fbi正密切關注

No.....

理性分析

+慾望推動

楓
長期top3

中居正広

概要入面有各次(1至5)總選拳link,內有各次結果可供參考

楓人氣我覺得係角色同中の人相輔相成
卵用係個真實的灰姑娘的故事

jetstar有平機票

有UO，不了

呢個係cg總選 唔會有本家份

嗱嗱嗱

放心，本家總選舉除了第一期之外並不可以完全作為人氣指標（因為第二期開始涉及課金要素、配音要素等等）

雫さん係其中一名アイマス18禁本女王

原來都唔平..

訂左8月
JAL特價

幾時買

法官大人，早見我絕對會狗衝

巴打咁有自信抽到

經濟倉(class V)
單程<2000

早見係im唯一既正常人(好似係)

建議大家買返早見隻solo album
睇下個live bd 真係好正

你指既正常係邊方面先

同埋唔正常又邊方面?

信念影響運命力可以歪曲事象

去唔到cg 咪去comike 係咪先

現場睇大坂nhk場
喊左

Yes!Yes!Yes!

汗地獄

又去製造comike雲

咁你地就去comike 我去cg

Why not both

早見是好女仔，各種意義上都係

最尾To years letter喊到收唔到聲

ME即將拎到第二個飛機盃

冇衝突
國際展示場過新都心都係個零鐘
1430起程
1630去到點都夠

由桃華月憚出道pure到而家

配達中 「【早期購入特典あり】THE IDOLM@STER...」

come on ,我要聽Goin'

live Blu-ray有提到大阪場有海外fans黎睇
開心死

有無巴打會去ml 4th

要巨乳你返去狗衝佐倉0音啦

有揮手(第3行)

值得去，未來終於可以係武道館開live

但我想睇未來同靜香一齊出場

ipad冇問題,千早夠ipad
但我會愛佢一世
千早是人生

C.C.估C3會唔會唱Thank you同welcome

Bid左張 day3 15000yen 好抵

C3我反而去唔到

Thank you應該會，始終係ml最初既主題曲

thank you 應該鐵膽

淨低我會估 自分rest@rt 同 idolm@ster

原田係痴女來喎
巴打你要變性先有機

Thank You
Welcome
Dreaming

然後就沒有然後了

銅盃打下飛機x2

無事生存

放送事故

自摸

有機會唱ready

個bag design 真係一絕垃圾 但都要買 慘

3500

件tee成4000yen 搶錢咩

巨巨果然唔同啲

個kuji 先正呀

但都要買 慘。。。。

同埋今次tour 希望佢可以多d貨拎出來賣

上次d貨少到 。。。。

始発出動

屌又學trysail抽tee

上次去排中間入到去已經無哂袋

巴打今次去邊場？

發現最正 係個ワガママ鏡 ....

東京果場 仲諗住叫大佬你幫手買物販 睇黎都係要自己排

個個都去東京

好想去秋葉原

頭場氣氛應該好正 可惜應承左fd去睇trysail先

得罪講句
我覺得この世界がいつかは重好聽過佢solo出道o既作品

諗緊3月先叫人補返件彩tee 算 太貴

聲豚所見略同
ef年代開始留意原田

地方的夕美P需要集氣，課多兩pack都仲未抽到夕美bb呀呀呀呀呀

我原本都係諗住買件tee就算 但公佈左之後好多野想買

支援

個袋愈睇愈hea 真係接受唔到 ........

屋企好多袋了 呢樣唔會買

咁唱功點都進步左好多既

陣間轉池？

yes...

只要唔係ありす千枝法子就safe⋯⋯

ありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありすありす

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

動畫版最後一集咪有MIRIA同千枝薰一齊出場...台下班觀眾真係隨時拉得....

你幾時產生P係無辜的錯覺

日本大把蘿莉idol event 仲可以摸頭2shot.......

利申返冇去過

老實說，你唔講我真係唔知⋯⋯⋯

你真係冇去過？？

冇 但身邊有fd 去過 好想報警因為唔帶我去

種意境好正
技術就隨日子進步左

支持報警拉曬佢地 然後無人同你爭

見咁多巴打推
一陣放工經過買evermore順便入隻album聽下先

早幾日係亞馬遜連埋BTS一齊買
今朝出貨

又一個post

童星

報左警拉晒你班llc

買live for Live 連Blu-ray限定版，物超所值
不過唔知黑店會標高幾錢

黑店唯一優勢係唔駛等又唔駛俾家人知⋯

有時amazon d野寄到家會俾家人嘈

ロリ聲様，合法，唔，簡直係無敵

寄公司

費事俾人話公器私用

個人覺得早見出道之後唱功已經冇乜進步空間
因為一出道已經屈機

睇埋呢集風夏就更加覺

噢
我公司多女人，所以冇咁既問題

有同事寄公司
即拆擺枱面唔拎返屋企

咁惡

ありす 倒數一個鐘

彈藥補給完成，返公司等抽卡

我覺得課2pack都要計住計住嘅自己是0

現實：
3張我其餘幫人買

ME睇通睇透哂已經冇課好耐....

仲以為ios課金係用信用卡多添

抽乾抽淨了...
抽唔到夕美...我唔做人了

唔好係ありす唔好係ありす唔好係ありす唔好係ありす唔好係ありす唔好係ありす唔好係ありす唔好係ありす唔好係ありす唔好係ありす唔好係ありす唔好係ありす

噢⋯⋯⋯辛苦了

ざわざわ．．．

用汁波蜜版頂住先

唯有等復刻，我真係好鐘意呢張限定

個人感覺
啱啱轉pull嗰一個鐘係最易抽到

母性既光輝

一年左右，當同夕美long d

都係個句啦...偶像揀人，好似我上次偶像祭限YUI都係頭一個鐘抽都唔中
限杏就岩岩轉pool一發60單抽即中...

智絵里2啱啱出果時我即刻消左6packs但係什麼都冇，連ssr都冇

Cgss: 只有cg角
Cg:有少量本家，冇ml

由最初實game over既歌，一年過後終於fc到

買部PS4返去，再買偶像大師白金星光

同埋準備一堆錢買DLC

本家同ML好似都無手機音GAME

希望估出ありす果班陣間唔好炒車啦

炒咩車 出第2張咪唔抽

仲有rock lee呢...

佢地好似上年年尾已經係咁\ありす/\ありす/\ありす/(好似係)

留下來等月末

岩 全部都冇得救

本家shiny festa可以係ios度玩，不過作為音game的娛樂性就⋯

有psycho pass既話呢度大部分人應該變肉醬

別想置身事外

好彩我淨係鐘意合法蘿莉啫

不屑同你班幼女控為伍

Stfu

都是蘿,不用分得咁仔細

蘿莉充滿變數，有機會走樣
合法蘿莉就已成形

已經十七歲，問題ない

犯罪指數同擁有嘅L.M.B.G成員SSR成正比

好在一張都無,safe

話說我公司都有合法蘿莉...

有時覺得佢好慘，又有時覺得其實都幾cute...

講還講唔好貼

出屬性相反嘅恆常早苗

有齊米莉亞桃華薰仁奈既應該即時槍決

我唔影三次元相，太難接受了

好吖

我絕對係safe

已報警

其實我一直都等早苗來拘捕我

btw みりあ唔係我守備範圍內
=我唔係llc
只係剛好想舔抱和摸ありす的頭而已...
咦加蓮你手上拿著什麼?

加蓮被你激死啦

原來是個M

⋯就算要死，我都只會死係手刀之下！！（智絵里P無謂的堅持）

選手們準備入閘

大家懂得該怎樣做了吧？

束縛系: mayu
依存系: 小天使
執著系: 水本紫
狂氣系: 華哥

都係紅色

最新版

無害型

有冇Co Pa

冬甩

解散

1個禮拜後再開盤

冬甩⋯⋯⋯⋯佢逼我抽⋯⋯⋯

大家可以收返埋張魔法卡

你有邊張唔抽

冬甩同BBA

解散だぁ！

解散にゃ！

フン！

金朋地獄

食鼻屎什麼的...

バカな．．．27萬石在3分鐘之內就被擊破？！千川的卡池是怪物嗎？！SSR一張都冇

我諗唔明抽常駐做咩

safe!

早抽早超生

愛除左imas冇地方想用錢

金主們唔抽我地無得繼續玩

終於加unit 數 希望佢加到999隊

真係得13歲

Moba果邊出限裕子⋯⋯⋯今月睇來又要炒麵王

方便睇MV

我成日覺得佢同響子同年

你有邊個月唔係

再下次更新先有

你有邊個月唔抽

前途無可限量型

買晒im@s figure

法子連性格都唔似13歲

秋月涼真係好可愛

可愛的男孩子

me ok

偽娘控既魔爪已經潛入到呢個post...天誅！

無駄な抵抗を．．．
身體是很試實的

所謂 男人最清楚男人想要d咩。。。。

見到amazon個3隻碟已經發送左

起第二度見到
嗯…好像有哪裡不對…又好像沒有…

呢個年頭科技好進步 唔驚

心口有兩塊大鐵板…！

THIS THREAD IS

G...

問朋友借一張itune抽，終於⋯⋯⋯⋯わはははは

涼過檔 side m之後唔係唔著女裝啦咩，做咩又走返回頭路

好靚

冇人話班p 會放過佢

個人認為涼最大的黑歷史

............

呢單野我個時笑左好耐

宣傳下moba的サイキック美少女裕子

志希IQ 180

目標：連續兩個月炒麵王

其實moba諗緊抽唔抽⋯⋯⋯
唔抽就可以慳一筆⋯⋯⋯
因爲果邊要抽三張，2張突1張特訓前⋯⋯

每周任務

抽

やめて

即答

唔好食咁多炒麵王啦，無益呀

去aeon/一田買d日本炒麵/杯麵啦，差唔多價錢

Whoa,已經970

冇異議的話我準備開新post

聽落唔錯，謝謝推薦